The Rock又有新戲 巨型猩猩野狼蜥蜴都市大戰

改編上世紀某款遊戲

好似唔錯

原來係改篇個隻game
樓主一講即刻有印象
但好想知隻game個名

隻猩猩有啲似the rock

猩猩扑樓

有the rock的戲輕鬆睇下都唔錯

係戲院睇係幾好

我有玩過😂

未入都估到係Rampage

好撚正

猩猩拆樓??
入黎之前以為講新嗰套jumanji

呢隻好玩，幾隻猩猩隻秋

猩猩拆樓

有legan

the rock又真係幾討好觀眾 有時都會突然想睇佢既戲

呢d爆谷戲最緊要夠輕鬆爽
有埋the rock 好想睇

有無出新版可以係PS4 Switch玩到？

應該幾好睇 btw, 佢個大波女呢

我個腦出現猩猩當大樓係飛機杯屌既畫面

The rock

住美國真係慘, 成日都冚球剷咁

有Negan份

東歐小國都唔安全
成日有大奸角去起基地準備毀滅世界

住日本唔係比人搶就係爆炸tim

係呀 啲戇鳩有錢佬又中二病發作做埋啲撚屌戇鳩嘢整怪獸 但又有班傻鳩覺得好撚有深度

諗起碧之軌跡果隻巨狼

negan 愈黎愈多戲上鏡, 之前有babydriver

吓...the rock拍親都世界爛片

有咩

呢隻game好好玩

又有john winchester

屌 嗰個唔係佢黎架喎
baby driver係john hamm

我都諗左陣究竟邊個係佢

the Rock真係咩商業片都岩佢拍

吃了嗎 ？

The rock次次嘅設定都係屈機能力，不過佢又做得好好睇

但係睇佢d笑片我覺得睇得好開心

好正 細個成日玩隻game

只要有the rock 就點都睇

係 雖然明知爛

NEGAN做乜都好NEGAN

完全唔知呢套戲上

依隻好玩喎！童年回憶返哂嚟

The Rock自己變大埋咪夠打

猩猩拆樓好玩
想睇食人